# เกมเตรียมนำเข้าสู่โซนตะวันตกพร้อมเทรลเลอร์เปิดตัวRevelation Online #
เกมที่มีจุดเด่นด้านอิสระในการบินพัฒนาโดยจะถูกนำเข้ามายังโลกตะวันตกโดยตัวแทนจำหน่ายโดยจะเปิดทดสอบเร็วนี้เกมจะนำเสนอรูปแบบของโหมดที่มีมากมายหลากหลายรูปแบบตั้งแต่ดวลตัวต่อตัวไปจนถึงการทำสงครามที่มีผู้เล่นเข้าร่วมนับร้อยคนในด้านของ
ก็มีดันเจี้ยนที่ต้องใช้ความเป็นทีมเวิร์คของผู้เล่นและกลยุทธ์ต่างในการพิชิตดันเจี้ยนแต่สิ่งที่เป็นจุดเด่นที่สุดของเกมคือความสามารถในการบินผู้เล่นจะสามารถบินได้อย่างเป็นอิสระสามารถผจญภัยไปได้ทุกที่ภายใต้โลกซึ่งผู้เล่นจะต้องใช้ความสามารถนั้นในการไขความลับและค้นหาความจริงถึงปริศนาของวัตถุโบราณที่ซุกซ่อนอยู่บนโลกแห่งนี้ความสามารถในการบินภายในเกมไม่ได้ใช้สำหรับการเดินทางเท่านั้น
ยังสามารถใช้ในการต่อสู้กลางอากาศได้และใช้เข้าร่วมอีเว้นท์พิเศษต่างภายในเกมเช่นบุกตะลุยปราสาทลอยฟ้าหรือท้าประลองพิชิตดันเจี้ยนภายในเกมซึ่งรองรับได้หรือคนผู้เล่นยังสามารถสัมผัสประสบการณ์ในการต่อสู้กับผู้เล่นอื่นด้วยกันได้โดยภายในเกมจะใช้ระบบแบบซึ่งก็คือทุกที่บนโลกคือสนามต่อสู้นั่นเองขั้นต่ำต้องเลเวลขึ้นไปหรือผู้เล่นจะสามารถท้าดวลกับผู้เล่นอื่นแบบตัวต่อตัวก็ได้เช่นกัน
ระบบของเกมยังมีสนามรบจำลองสนามท้าประลองตีบุกยึดปราสาทและสงครามแย่งชิงดินแดนซึ่งทางผู้พัฒนาเองได้สัญญาไว้ว่าจะเพิ่มระบบแบบต่อต่อและต่อเข้ามาภายในเกมด้วยรวมถึงทำระบบสงครามที่สามารถรองรับผู้เล่นข้ามเซิร์ฟเวอร์ได้ถึงพันกว่าคนด้วยกันหากสนใจสามารถสมัครเพื่อเข้าร่วมทดลองเกมในช่วงได้ที่ที่มา–
MMORPG Revelation Online Pangu Creator Studio My.Com Closed Beta Revelation Online PvP PvE Nuanor Nuanor PvP Open World Duel PvP Battlegrounds Arena Castle Seiges Territorial Wars PvP Closed Beta ro.my.com siliconera 